Líbí se mi můj studium v UJOPe Hloubětíně, ale moc líbí se mi úterý, protože mám reálií. Reálií je vyučovany pro Česko. Jsem rad geografii. Myslím že reálie je moc zajímavá, protože můzu znát mnoho zajímavých měst v Česko, kdy můzu jít na vylet. Teď znám mnoho zajimavé informacie pro české histori Také můzu poslouchat na prezentaci mých kamarádu. Našel mnoho důležité informace pro české webové stranky. Také líbí se mi moje učitelka. Učí mi moc dobře. Na reálie muzů mluvit česky, proto mam mnoho praxe. To mi líto, protože máme reálie jenom jedenkrát tydně.
